敵進我退，敵退我進

大家要忍手忍口，暫時退一退先

千祈唔好同班喪屍對憾，而家警察都係幫佢哋
我哋受襲擊係冇人會幫我哋，同時只會幫佢哋逞一時之快

大家喺前面嘅要好好保護自己，記住be water

水散咗可以再聚